（冇圖）鄭家純做乜賣巴？

圖文相符

唔好意思 借個位

＃831
還有一星期凝聚大家
如果感動到你 或者你覺得感動到人
幫手周圍post周圍forward
謝謝

你講一句，我將佢變成音樂，但今次有d唔同

咁難做

我都好想買鄭家純擁有過嘅巴

屌入到黎得個光頭阿叔

佢吐番出嚟嘅巴

紅到仆晒街

好似係佢個仔話事，佢對成個集團已經冇咩影響力

城巴+新巴=巴巴

呢度財經台

東jai

估到係講緊呢個阿叔

睇過聽講買家係investec 下面一隻私募基金
似係外資, 但隻fund 好似由一個個名聽落似大陸人做渣fit
同埋佢抵押咗俾中信, 一旦隻基金出咩事, breach 咗咩covenent 可能就

Covenant 宜家呢個時代，有邊個銀行/基金會依足covenant 做

唔會咩，假假地起碼有個樣嘅

無一個會你覺得佢一breach 就收？

咁又唔會搞疆個relationship 嘅
但呢度佢按咗俾中信
仲有咩可能性令中信真係拎咗佢

佢賣bra我會支持下